燒烤界來講 有邊個可以拍得住麥師父

大尾督燒烤王 麥師父係唔係屌打成個燒烤界？

咁係咪佢本人係你面前幫你燒先

深圳王老爹

佢真係有

唔係掛 唔怪得無人夠佢打

牛排大火低燒 唔係慘過食橡筋呀

見過老細親手燒乳豬
唔知而家仲有冇

聽之前啲巴打講話佢重會教啲客點樣燒, 點為之熟

要避油火

但係燒好耐先熟

佢成撚日都出黎幫人燒

低燒！

鬼國唔計

一代宗師你估流

成日有

佢成日燒野俾客食 又教人燒 又私人醒d 醬汁

上次佢幫我地燒左差不多廿分鐘

記得要低燒

好難食 啲野勁咸重味精 得罪講句 中學雞先會鍾意食 質垃圾入口
其實自己買料 每人夾一百都可以有海鮮有靚野啦

100蚊食到咩靚野呀 買啲貴啲既丸都用幾十啦青

肯師父

洗撚每人幾十咩 我自己腌雞翼都屌打佢啦

腌d黎試下,我出雞翼

你係佢個場 大大聲話唔識燒 佢會出黎幫你
又會得閒調醬汁派
佢吉野食吉得差 俾佢睇到會搶走你幫你整返岩

又請打手

睬你都傻

Yes

呢個真， 燒烤場啲野唔抵食
係唔洗準備咁多野

自己一班人每人夾200蚊買海鮮燒
鮑魚， 蟶子，蝦，蟹，扇貝，龍蝦都食到

去燒烤場比200食梗垃圾

好懷疑依個世界係咪唔準有好野 一有人讚某啲嘢 就代表係請打手 醒下啦 人地鬼有咁得閒

仲係度教點燒豬排先快熟

香港任食燒烤界嚟講 麥師父都係第一㗎啦
低燒！低燒！

不過真係好咸 無論咩野食都好咸 食完要係咁飲水

淨係去門市買過佢啲料
的確係幾好食 麻辣雞翼正到爆
又唔覺有你地講到咁咸喎
反而X寶之類個啲凍肉鋪啲肉又咸又臭嘅
慘過食屎

打手

佢有出黎幫我燒過
燒過兩塊豬扒過我食

健身界有胡師父 燒烤界有麥師父

收撚皮啦，開個垃圾燒烤場話自己師父，都on撚9
師父呢d係人地叫，唔撚係自己拎黎做招牌架

你食啲街市垃圾丸咪平 同埋上次去燒每人百幾蚊完全唔夠食 得撚閒自己腌

門市OK呀 試過一次

有次燒下燒豬排佢走過黎話唔係咁燒 教完跟手燒埋比我地食

人地晚晚爆場做都做唔切洗撚打手咩

老老豆豆 麥師傅上次真係出黎教我燒 教我拮豬扒，幾時反轉，幾時上蜜糖，
好撚架勢

服務態度一流
利申：非打手

話自己買料燒果啲到底有無食過麥師傅

你地點抹黑都無用
麥師傅一代宗師
以德服人
佢燒野食既功力已經去到化境
利申:見過佢唔洗用火已經燒熟塊牛扒

巴打有冇諗過搞棟篤趕笑?

食人肉

全香港好似得佢係正規有牌既燒烤場

果d凍肉都唔知腌左幾耐

腌得好食咪唔會食人地腌個啲囉 咁既燒烤場啲雞翼又黑又霉先腌比你食咋
你自己無知唔識地方買又平又好食既就話人垃圾 你都係食返麥c fu啦 食撚死你個仆街就岩

唔准有好野笑左
一定要大家都食垃圾，大家都食得好仆街咁
咁就公平喇

幾時有話過食麥師父 我笑你條on9 100蚊食到靚野
我
食咁多野仲自己慢慢腌 買料人工時間都無左啦屌 你條柒頭啲時間唔值錢既

全部老母買同腌 不過你一早死晒全家係慘啲 孤兒仔 連女都冇

好型呀

但麵包得兩塊，包一罐野飲咋喎，
棉花糖都要自己買

老母 你老母要做雞邊有時間腌野呀 用啲臭閪水腌咩
佢唔洗搵錢養你個弱智仔同其他男人呀？

我比錢同屋企人舒舒服服等食啦屌

個埋就真係一般 係叫有heart啲 幫下你燒教下你燒咁

Thx

唔怪得啦 你要燒野比你屋企人收

BBQ唔燒點食呀傻鳩

九華徑燒烤四子聽過未？

一，二，三，反轉四，依家火旺！低燒，避開油火

咸到仆街 服務係好 但野食真係好一般

啲野食好唔好食係其次.

真係從來無見過咁鍾意燒野食既人 覺得佢好有HEART, 有日本果D "匠人" FEEL

未試過講唔到
佢有冇學salt bae咁灑d鹽落d扒度

上手に焼けました

麥師父燒豬扒快過你燒腸仔
記得用低火！

Takeaway: 慢火低燒

哦你死喇
你有埋相
你打手嚟呀你

好欣賞麥師傅親力親為 佢會落手幫啲客人燒野食
真心覺得佢係燒烤界都算係咁

利申：大埔巴

大家千其咪撚撚去,我唔想次次去都咁撚多人

利申
去過一次 自己燒完一轉 其他都係麥師父燒
所以有時候影相 非打手

比佢嚟教過幾次
都真係學到嘢嘅

真係俾佢幫手燒過

重好好禮貌

燒野食本來咁閤家歡既事情
上面可以有鬧到咒人死全家
真係有撚病

師兄弟 我都比佢教過

上次見佢落手幫人燒乳豬

連登不嬲多on9仔
利申:見過麥師傅用未點著既炭燒豬扒
可見佢燒野食既功力已經去到姜太公釣魚既境界
果真一代宗師 以德服人

留名

冇
燒烤界王者

有無巴打試過美孚個間吉吉燒

師父真係會真人岀黎幫你燒又教你燒
有邊個燒烤場咁好服務？

係，上星期去，佢成場行勻哂

牛專家Albert

咁佢做嘜要係TVB賣廣告？

我覺得吉吉燒好食過麥師父

[正義必須彰顯] 連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

40多秒翻一翻 美食就係咁簡單

其實我覺得吉吉燒好食過麥師父好多下,
但服務態度黎講, 麥師父係無得頂

大家下次可以試埋吉吉燒先再評價下麥師父係咪最好味

之前同班女去燒，有個走去攬下佢之送咗好多特別食材俾我哋

佢門市多料啲比人買 入佢個場好少料 麻麻地

都算唔錯嘅
不過夏天就真係唔好去啦
又熱又冇風扇又多蚊又焗
野飲仲要得一罐
$200我去任食火鍋唔好？

技術就唔知 比較唔到 不過落手落腳做 幫人燒 又肯教下人咁 睇得出有心做

淨係試過買走食
真心正
味係重但係BBQ食淡口不如返屋企蒸餸
嗰次平均一人唔使$80食到食唔晒要拎走

幾年前第一次去教我點叉雞扒雞翼
雞翼打直，叉係舊軟骨穿過兩條硬骨
雞扒叉之前，要將隻叉由\/ 變成| | 咁樣，然後叉係肉同皮中間，燒皮後再燒肉

感覺幾好人 好肯教

講好食大把好食過佢
但性價比高 又好人 抵佢發

佢行過教燒牛要低火 教教下仲幫手燒埋 低到就掂炭

燒豬扒要45秒轉一轉

hk top 3 啦

佢都教過我牛扒一定要用大火燒
同埋點叉三隻雞翼
咁好生意都無咩架子幾吹得

真心 一代宗師

佢門市買走果d好食過燒烤場果d

麥cfu應該真係好有heart整BBQ
但佢成日BBQ驚唔驚生cancer

食過

佢燒魷魚真係冇得頂

好L正

隔離巴希雅好食啲

肯走出黎幫你燒又教埋你點燒已經抵讚啦
無咁既熱誠你估日日幫客燒好過癮咩

好撚癲 仲請人飲野

呢間簡直係垃圾 差唔多二百幾一個人 又貴又難食 啲食材又少款 唔明點解咁多人衝去食

食過幾次都會行過黎幫我地燒 又教埋點燒
rr 講技巧 野食好唔好 淨係份心意已經贏哂

人地大可以乜鳩都唔做收錢
佢既錢就係預左佢幫你燒

之前有post講佢 個個都變晒打手 連登唯一清泉

用你唔掂嫁，用Crestor 啦

佢檔野開左起碼十幾年

你肯定有？？利申 bbq肥牛

食開屎？

條友應該街市都未入過，食米唔知米貴

你唔識買咋掛 去x寶買垃圾肉緊係唔掂
靚料+識自己醃既一定好食過佢
當然呢類燒烤場黎講佢算首屈一指

利申：屋企有兩個燒烤爐個個月都燒一兩次

條友傻鳩黎仲話我唔識買

親戚識佢 去燒烤王食野仲收過佢封利是

香港好少有呢D咁堅持同中意自己份工既人

生癌未
唔好燒咁多

yes

我個個月都燒三四次 都係買料醃 但燒烤場黎講 呢個價錢有咁既質素無得輸架喇

我屋企有搞下燒烤場
邊間費事講
佢咁既價錢 食到佢d醃肉其實香港黎算抵
大部份 包括我屋企果間都係鳩醃
邊有佢咁多花臣又咁好味

話自己搞平d果班…
撚唔知咩都自己搞最平咩
用個肺黎講野

試過過黎教我地燒豬扒 仲幫我地燒埋

佢用愛燒

未去過。。但話200 蚊買到鮑魚，龍蝦。蝦嗰啲有冇去過街市買餸？ 買死野。。。？

＄200買到死龍蝦
大連垃圾無味鮑魚
硬過擦子膠嘅大扇貝
用避孕藥樣嘅基圍蝦

一舊水 去惠x 買份肥牛都唔見一半
仲有$50夠買包尊遜腸定所謂海鮮

麥師傅一代宗師

我細個覺得佢好似喜劇之王果個黑社會大老 你唔係外賣仔果個

條on9話d野係老母醃, d料應該都係佢老母買架啦, 條傻仔撚知價咩

條撚樣應該係大尾篤d冇人去既燒烤場打手,好心大尾篤咁多燒烤場冇人去就執撚左佢,弱智就拎綜援過世啦,出黎獻世jm9

條友係話一人100 查實多人食唔係無可能
個次10條友打邊爐 有蝦 蟶子 扇貝 靚肥牛 加勁多其他野食 一人都係一百多少少 仲包曬野飲

態度唔錯，但啲野好重味精，食完狂飲水

如果10個全仔應該唔得
蝦一斤10幾隻都88蚊斤，扇貝個啲更加唔洗講
而且bbq啲炭，叉，網啲雜費都百幾兩百
一人100食丸，腸個啲咪得，扒都燒唔到幾塊

上次自己買料 6條仔 每人100唔飽

仲話食海鮮

試過燒燒下俾佢搶左塊豬扒，跟住成十條友圍住睇佢表演燒豬扒